火鍋黃店可唔可以轉形呀

唔係唔想幫襯，但真係驚嘛。餐單整d可以外賣既野俾人攞走先敢幫襯呀。